{
    "about": {
        "summary": {
            "en": {
                "p1": "STREET SOULS was founded on 23 October 2018. We cooperate with a Romanian animal shelter in Dej called ASOCIATA ANIMA PRO TERRA. On a voluntary basis the people of the shelter in Dej take care of abandoned and abused animals.",
                "p2": "STREET SOULS tries to find loving homes in the region of Luxembourg for those animals. STREET SOULS is a team of 4 people: Nathalie, Isabelle, Gwendy and Dirk who took over this task with all their heart and soul."
            },
            "fr": {
                "p1": "STREET SOULS a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9e le 23 octobre 2018. Nous coop\u00e9rons avec le refuge roumain ASOCIATA ANIMA PRO TERRA \u00e0 Dej. Sur une base volontaire, les gens du refuge de Dej s'occupent d'animaux abandonn\u00e9s et maltrait\u00e9s.",
                "p2": "STREET SOULS s'efforce \u00e0 trouver pour ces animaux un foyer chaleureux au Luxembourg et dans la Grande R\u00e9gion. STREET SOULS, c'est une \u00e9quipe de 4 personnes: Nathalie, Isabelle, Gwendy et Dirk qui ont repris cette t\u00e2che avec tout leur c\u0153ur et leur \u00e2me."
            },
            "de": {
                "p1": "STREET SOULS wurde am 23. Oktober 2018 gegr\u00fcndet. Wir arbeiten mit einem rum\u00e4nischen Tierheim in Dej namens ASOCIATA ANIMA PRO TERRA zusammen. Die Leute des Tierheims in Dej k\u00fcmmern sich ehrenamtlich um ausgesetzte und misshandelte Tiere.",
                "p2": "STREET SOULS versucht, f\u00fcr diese Tiere ein liebevolles Zuhause in Luxemburg und der Gro\u00dfregion zu finden. STREET SOULS ist ein Team von 4 Personen: Nathalie, Isabelle, Gwendy und Dirk, welche diese Aufgabe mit Leib und Seele \u00fcbernommen haben."
            },
            "lb": {
                "p1": "STREET SOULS ass den 23. Oktober 2018 gegr\u00ebnnt ginn. Mir schaffe mat engem rum\u00e4neschen D\u00e9ierenasyl zu Dej zesummen, dat ASOCIATA ANIMA PRO TERRA heescht. D'Leit vum D\u00e9ierenasyl zu Dej k\u00ebmmeren sech op fr\u00e4iw\u00eblleger Basis \u00ebm verloossen an m\u00ebsshandelt D\u00e9ieren. ",
                "p2": "STREET SOULS versicht fir d\u00ebs D\u00e9ieren ee sch\u00e9int Doheem hei zu L\u00ebtzebuerg an an der Groussregioun ze fannen. STREET SOULS ass en Team vu 4 Leit: dem Nathalie, dem Isabelle, dem Gwendy an dem Dirk, d\u00e9i d\u00ebs Aufgab mat H\u00e4erzblutt iwwerholl hunn."
            }
        }
    },
    "ourTeam": {
        "title": {
            "en": "This is our team",
            "fr": "Voici notre \u00e9quipe",
            "de": "Das ist unser Team",
            "lb": "D\u00ebst ass eis Equipe"
        },
        "subtitle": {
            "en": "founded by good hearted volunteers",
            "fr": "fond\u00e9 par des volontaires de bon coeur",
            "de": "von gutherzigen Ehrenamtlichen gegr\u00fcndet",
            "lb": "gegr\u00ebnnt vu guttherzegen Fr\u00e4iw\u00ebllegen"
        },
        "Nath": {
            "title": {
                "en": "Hi, I'm Nath",
                "fr": "Bonjour, je suis Nath",
                "de": "Hallo, ich bin Nath",
                "lb": "Moien, ech sinn d'Nath"
            },
            "subtitle": {
                "en": "President",
                "fr": "Pr\u00e9sidente",
                "de": "Pr\u00e4sidentin",
                "lb": "Pr\u00e4sidentin"
            },
            "content": {
                "en": "I am 46 years old and I have 2 boys. Before being a mother, my life was dedicated to dogs, so I studied dog psychology and worked as a dog trainer for several years. I've been helping my friends from ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA in Romania since 2017 after I saw the huge need of those animals. So together with my friends we created our association STREET SOULS.",
                "fr": "J'ai 46 ans et j'ai 2 gar\u00e7ons. Avant d'\u00eatre m\u00e8re, ma vie \u00e9tait consacr\u00e9e aux chiens, alors j'ai fait mes \u00e9tudes en psychologie canine et j'ai travaill\u00e9 comme dresseur de chiens pendant plusieurs ann\u00e9es. Depuis 2017 je soutiens mes amis d'ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA en Roumanie parce que j'ai vu l'\u00e9norme besoin des errants dans leur pays et c'est pour cette raison qu'avec mes amis, nous avons cr\u00e9\u00e9 notre association STREET SOULS.",
                "de": "Ich bin 46 Jahre alt und habe 2 S\u00f6hne. Bevor ich Mutter wurde, habe ich mein Leben den Hunden gewidmet, also schloss ich ein Studium der Hundepsychologie ab und arbeitete mehrere Jahre lang als Hundetrainerin. Seit 2017 helfe ich meinen Freunden von ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA in Rum\u00e4nien, weil ich die gro\u00dfe Not der Streuner in ihrem Land sah, und aus eben diesem Grund habe ich zusammen mit meinen Freunden unseren Verein STREET SOULS gegr\u00fcndet.",
                "lb": "Ech si 46 Joer al an hunn 2 Bouwen. Ier ech Mamm gi sinn hunn ech m\u00e4i Liewen den H\u00ebnn gewidmet, dofir hunn ech Hondspsychologie stud\u00e9iert an e puer Joer als Hondstrainerin geschafft. S\u00e4it 2017 h\u00ebllefen ech menge Fr\u00ebnn vun ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA a Rum\u00e4nien, well ech dee grousse Mis\u00e4r vun de Stroossenh\u00ebnn an hirem Land gesinn hunn an aus genau d\u00ebsem Grond hunn ech zesumme mat menge Fr\u00ebnn eis asbl STREET SOULS gegr\u00ebnnt."
            }
        },
        "Isa": {
            "title": {
                "en": "Hi, my name is Isa",
                "fr": "Bonjour, je m'appelle Isa",
                "de": "Hallo, mein Name ist Isa",
                "lb": "Moien, m\u00e4in Numm ass Isa"
            },
            "subtitle": {
                "en": "Vice-President",
                "fr": "Vice-Pr\u00e9sidente",
                "de": "Vizepr\u00e4sidentin",
                "lb": "Vize-Pr\u00e4sidentin"
            },
            "content": {
                "en": "I'm 43 and mother of two girls. I adopted one of my dogs from the Dej Shelter. Rico (former David) spent his whole life (7 years) in the shelter so I decided to take him home with me in 2017. One of my best decisions ever! I've been helping the Romanian team ever since and I am happy to have now our own association STREET SOULS. Together we can achieve a lot and our goal is to find as many families as possible for our homeless dogs and cats.",
                "fr": "J'ai 43 ans et je suis m\u00e8re de deux filles. J'ai adopt\u00e9 un de mes chiens du refuge de Dej. Rico (anciennement David) a pass\u00e9 toute sa vie (7 ans) au refuge et j'ai donc d\u00e9cid\u00e9 de le ramener chez nous. Une de mes meilleures d\u00e9cisions! J'aide l'\u00e9quipe roumaine depuis 2017 et je suis heureuse d'avoir maintenant notre propre association STREET SOULS. Ensemble, nous pouvons r\u00e9aliser beaucoup et notre objectif est de trouver autant de familles que possible pour nos chiens sans abri.",
                "de": "Ich bin 43 und Mutter von zwei M\u00e4dchen. Ich habe einen meiner Hunde aus dem Tierheim in Dej adoptiert. Rico (fr\u00fcher David) verbrachte sein ganzes Leben (7 Jahre) im Tierheim, bis ich beschloss, ihm ein neues Zuhause zu geben. Eine meiner besten Entscheidungen \u00fcberhaupt! Ich helfe dem rum\u00e4nischen Team seit 2017 freue mich, jetzt unseren eigenen Verein STREET SOULS zu haben. Gemeinsam k\u00f6nnen wir viel erreichen und unser Ziel ist es, so viele Familien wie m\u00f6glich f\u00fcr unsere obdachlosen Hunde zu finden.",
                "lb": "Ech sinn 43 Joer al an Mamm vun 2 Meedercher. Ech hu m\u00e4in Hond aus dem D\u00e9ierenasyl vun Dej adopt\u00e9iert. De Rico (virdrun David) huet s\u00e4i ganzt Liewen (7 Joer) am D\u00e9ierenasyl verbruecht, dofir hunn ech mech entscheet him een neit Doheem ze ginn. Dat war eng vun de beschten Entscheedungen a m\u00e9ngem Liewen. Ech h\u00ebllefen dem rum\u00e4neschen Team s\u00e4it 2017 a free\u00eb mech elo eisen eegene Ver\u00e4in STREET SOULS ze hunn. Zesummen k\u00ebnne mir vill erreechen an eist Zil ass et, esou vill Familljen w\u00e9i m\u00e9iglech fir eis Stroossenh\u00ebnn ze fannen."
            }
        },
        "Gwendy": {
            "title": {
                "en": "Hi, my name is Gwendy",
                "fr": "Bonjour, je m'appelle Gwendy",
                "de": "Hallo, mein Name ist Gwendy",
                "lb": "Moien, m\u00e4in Numm ass Gwendy"
            },
            "subtitle": {
                "en": "Treasurer",
                "fr": "Tr\u00e9sori\u00e8re",
                "de": "Kassenwart",
                "lb": "Tr\u00e9sori\u00e8re"
            },
            "content": {
                "en": "I am 32 years old and mother of two children, a girl and a boy. I used to have dogs since I was a child. I am the treasurer of STREET SOULS and I am pleased to support the ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA team in Romania. Helping dogs in need is one of my priorities.",
                "fr": "J'ai 32 ans et je suis m\u00e8re de deux enfants, d'une fille et d'un gar\u00e7on. Depuis mon enfance j'avais des chiens. Je suis la tr\u00e9sori\u00e8re de STREET SOULS et je suis heureuse de soutenir l'\u00e9quipe ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA en Roumanie. Aider les chiens dans le besoin est une de mes priorit\u00e9s.",
                "de": "Ich bin 32 Jahre alt und Mutter von zwei Kindern, eines M\u00e4dchens und eines Jungen. Schon als kleines Kind hatte ich Hunde. Ich bin der Kassenwart von STREET SOULS und freue mich, das ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA Team in Rum\u00e4nien zu unterst\u00fctzen. Hunden in Not zu helfen ist eine meiner Priorit\u00e4ten.",
                "lb": "Ech sinn 32 Joer al a Mamm vun zwee Kanner, engem Meedchen an engem Jong. Ech hat schonn als Kand H\u00ebnn. Ech sinn Tr\u00e9sori\u00e8re bei STREET SOULS a free\u00eb mech d\u2018ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA Team a Rum\u00e4nien z'\u00ebnnerst\u00ebtzen. H\u00ebnn an Nout ze h\u00ebllefen ass eng vu menge Priorit\u00e9iten."
            }
        },
        "Dirk": {
            "title": {
                "en": "Hi, I am Dirk",
                "fr": "Hello, I am Dirk",
                "de": "Hallo, ich bin Dirk",
                "lb": "Moien, ech sinn den Dirk"
            },
            "subtitle": {
                "en": "Active member",
                "fr": "Membre actif",
                "de": "Aktives Mitglied",
                "lb": "Aktive Member"
            },
            "content": {
                "en": "Until the age of 22 I had never owned a dog but now at 40 I couldn't imagine my life without them. In my family we have lots of dogs, two from a Romanian kill shelter, one from ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA, one stray from Spain, one dog from Luxembourg and two breed dogs. They all match together very good and it's a pleasure for us to take care of them. After I saw how a dog can change from giving up on life to being happy and joyful, I decided to help as much as I can.",
                "fr": "Jusqu'\u00e0 l'\u00e2ge de 22 ans je n'avais pas de chien, mais maintenant \u00e0 40 ans je ne peux plus imaginer ma vie sans eux. Dans ma famille il y a beaucoup de chiens, deux viennent d'une station d'abattage roumaine, un d'ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA, un chien errant d'Espagne, un chien du Luxembourg et deux chiens de race. Ils s'assemblent tr\u00e8s bien et c'est un plaisir pour nous de prendre soin d'eux. Quand j'ai vu comment un chien a \u00e9volu\u00e9 d'un chien totalement malheureux vers un compagnon heureux et joyeux, j'ai d\u00e9cid\u00e9 d\u00b4aider autant que possible.",
                "de": "Bis zum Alter von 22 Jahren hatte ich keinen Hund, aber jetzt mit 40 kann ich mir mein Leben ohne Hunde nicht mehr vorstellen. Meine Familie hat viele Hunde, Zwei aus einer rum\u00e4nischen T\u00f6tungsstation, einen von ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA, einen Streuner aus Spanien, einen Hund aus Luxemburg und zwei Rassenhunde. Alle passen sehr gut zusammen und es ist uns eine Freude, uns um sie zu k\u00fcmmern. Ich beschloss Hunden in Not zu helfen, nachdem ich selbst miterlebt habe, wie sich ein todungl\u00fccklicher Hund zu einem freudigen und gl\u00fccklichen Begleiter entwickeln kann.",
                "lb": "Bis 22 Joer hat ech keen Hond, awer elo mat 40 kann ech mir e Liewen ouni Hond net m\u00e9i virstellen. A menger Famill ging et vill H\u00ebnn, zwee aus enger rum\u00e4nescher Doudesstatioun, ee vun ASOCIATIA ANIMA PRO TERRA, ee Stroossenhond aus Spuenien, een aus L\u00ebtzebuerg an zwee Rassenh\u00ebnn. Si passen alleguer super zesummen an et ass eis eng Freed eis \u00ebm si ze k\u00ebmmeren. W\u00e9i ech gesinn hunn w\u00e9i een doudongl\u00e9cklechen Hond sech an e frouen an treie Begleeder verwandele kann, hunn ech beschloss esou vill w\u00e9i m\u00e9iglech ze h\u00ebllefen."
            }
        }
    },
    "animaProTerra": {
        "subtitle": {
            "en": "Without them this would not be possible",
            "fr": "Sans eux, ceci ne serait pas possible",
            "de": "Ohne sie w\u00e4re dies nicht m\u00f6glich",
            "lb": "Ouni Si wier dat net m\u00e9iglech"
        },
        "description": {
            "en": "The ANIMA PRO TERRA association in Romania, with whom we cooperate, is a non-profit organization and was created in 2009 with the purpose of animal care and rescue. Their main activities include: monitoring and improving the living conditions of the dogs in their public shelter, supplementing the food for the over 200 dogs that constantly live in the shelter, ensuring medical care, promoting adoptions and supporting and educating people in order to prevent uncontrolled animal breeding.",
            "fr": "L'Association ANIMA PRO TERRA en Roumanie, avec laquelle nous coop\u00e9rons, est une organisation sans but lucratif cr\u00e9\u00e9e en 2009 dans le but de fournir des soins et de sauver des animaux sans abris. Leurs principales activit\u00e9s sont : le suivi et l'am\u00e9lioration des conditions de vie des chiens dans leur refuge public, l'alimentation de plus de 200 chiens vivants dans le refuge, les soins m\u00e9dicaux, la promotion des adoptions et le soutien et l'\u00e9ducation des personnes afin de pr\u00e9venir l'\u00e9levage incontr\u00f4l\u00e9.",
            "de": "Der Verein ANIMA PRO TERRA in Rum\u00e4nien, mit dem wir zusammenarbeiten, ist eine gemeinn\u00fctzige Organisation und wurde 2009 mit dem Ziel der Tierpflege und -rettung gegr\u00fcndet. Zu ihren Hauptaktivit\u00e4ten geh\u00f6ren: \u00dcberwachung und Verbesserung der Lebensbedingungen der Hunde in ihrem \u00f6ffentlichen Tierheim, Ern\u00e4hrung der \u00fcber 200 st\u00e4ndig im Tierheim lebenden Hunde, medizinische Versorgung, F\u00f6rderung von Adoptionen und Unterst\u00fctzung und Bildung der Menschen um eine unkontrollierte Tierzucht zu verhindern.",
            "lb": "D'Associatioun ANIMA PRO TERRA a Rum\u00e4nien, mat d\u00e4r mir schaffen, ass eng ASBL a gouf am Joer 2009 gegr\u00ebnnt mam Zil D\u00e9ieren ze sch\u00fctzen an ze retten. Hier Haaptaktivit\u00e9ite sinn: Iwwerwaachung a Verbesserung vun de Liewensbedingunge vun H\u00ebnn an hierem \u00ebffentlechen D\u00e9ierenasyl, Besuerge vun Iessen fir d\u00e9i m\u00e9i w\u00e9i 200 H\u00ebnn, d\u00e9i st\u00e4nneg am Asyl wunnen, medizinesch Versuergung garant\u00e9ieren, Adoptiounen \u00ebnnerst\u00ebtzen an d'Leit beroden an inform\u00e9ieren fir di onkontroll\u00e9iert Ziichtung ze vermeiden."
        },
        "summary": {
            "title": {
                "en": "Here an overview of their achievements",
                "fr": "Voici un aper\u00e7u de leurs accomplissements",
                "de": "Hier ein \u00dcberblick ihrer Leistungen",
                "lb": "Hei een Iwwerbleck vun hiere Leeschtungen"
            },
            "list": {
                "en": {
                    "p1": "over 5000 dogs and cats spayed",
                    "p2": "over 400 dogs and cats given for adoption",
                    "p3": "over 200 dogs in their daily care"
                },
                "fr": {
                    "p1": "plus de 5000 chiens et chats st\u00e9rilis\u00e9s",
                    "p2": "plus de 400 chiens et chats donn\u00e9s en adoption",
                    "p3": "soins quotidiens pour plus de 200 chiens "
                },
                "de": {
                    "p1": "\u00fcber 5000 Hunde und Katzen kastriert",
                    "p2": "\u00fcber 400 Hunde und Katzen in Familien vermittelt",
                    "p3": "t\u00e4gliche Pflege f\u00fcr \u00fcber 200 Hunde"
                },
                "lb": {
                    "p1": "iwwer 5000 H\u00ebnn a Kazen kastr\u00e9iert",
                    "p2": "iwwer 400 H\u00ebnn a Kazen a Familljen verm\u00ebttelt",
                    "p3": "deeglech Fleeg fir iwwer 200 H\u00ebnn"
                }
            }
        }
    }
}