{
    "title": {
        "en": "Gallery",
        "fr": "Galerie",
        "de": "Galerie",
        "lb": "Galerie"
    },
    "morePhotos": {
        "en": "MORE PHOTOS",
        "fr": "PLUS DE PHOTOS",
        "de": "MEHR FOTOS",
        "lb": "M\u00c9I FOTOEN"
    },
    "allPhotos": {
        "en": "All photos",
        "fr": "Toutes les photos",
        "de": "Alle Fotos",
        "lb": "All Fotoen"
    },
    "likeIt": {
        "en": "Do you like this dog?",
        "fr": "Vous aimez ce chien?",
        "de": "M\u00f6gen Sie diesen Hund?",
        "lb": "Gef\u00e4llt iech d\u00ebsen Hond?"
    },
    "race": {
        "en": "Race",
        "fr": "Race",
        "de": "Rasse",
        "lb": "Rass"
    },
    "description": {
        "en": "Description",
        "fr": "Description",
        "de": "Beschreibung",
        "lb": "Beschreiwung"
    },
    "age": {
        "en": "Age",
        "fr": "\u00c2ge",
        "de": "Alter",
        "lb": "Alter"
    }
}